（取暖區）有無人做緊醫院保安？

萬三蚊左右

病房成日有痴線佬

想問各位師兄 醫管局有無咩福利？

有無巴打

好低人工

幾歲呀你

四十幾

有次好笑 係病人家屬飲醉酒 瞓埋上病床

個個連登仔月薪五萬 得我一個咁廢

想做
點返

上醫管局個網睇係人都請

夠唔夠用

夠 仲有5000剩

ok you win

通宵更

無人要通頂？

使唔使巡殮房

12碼

經過

點解要做？出邊大把高薪保安
Eg 商場/酒店

出面咩價位？

做醫管局好似有保陣啲

紅日做好過平日 少人

師兄我今日都去見醫院保安